3地方各一宗墮樓3男女亡

唉……
3地方各1宗墮樓 3男女死亡

雖然未知因咩事，希望有人fact check下

push

唔好再跳

2士 respect

未知係咩事，雖然都好大可能關琴日事

推

未必關事既 希望唔關 好想唔關

唔好再跳啦